明知再問你 結果只有 越問越不堪

係呀 灌爆你隻臭肥閪

屌你

單字名正呀

好掛住你條仔

死gay佬 我冇仔

劉秀呀

日日開呢個post其實係咩野玩法？

佢個基佬失蹤左啦

傻架佢

係呀

俾你收埋左

追唔追返人

on99

幾時拍拖呀你

hi

以後唔拍 叫鴨算 好麻煩

ok 有幾隻叫開 要介紹?